其實天奇而家去左邊

當日有課金比佢/聽佢點投青政班人點算

好似出國進修

我都想知

笠晒水

搞緊時代革命

時代革命 龜縮革命😂😂

琦

你個名

日日屌唔同女

牙奇要等薯片做左特手先再出招

你班熱狗開心啦

去咗美國啦